けものフレンズ 動物朋友 | 動畫評論及分析

わーい！大家好，我係擅長點評既朋友忍者。
今次為大家黎評一下2017冬番大黑馬最すごーい的動畫《けものフレンズ》動物朋友。
希望大家鐘意！たーのしー！

G持,評價得幾客觀

殘體字屌你呀

日本漢字好似都係用呢個點

呢個点字日文都會用
而且個堆字係日本網站黎既

推下post先

たーのしー！

lm